ViuTV - 我想做貴公司市場策劃高層

第一步：如何從慣性收視吸引去CN99

可以參考手遊課金理論，首先係用奬金獎品吸引觀眾轉台，內容唔詳細講，當中第一囗要個個觀眾都大機會中獎金獎品，之後玩累計獎，要將觀眾一段時間動黏貼（Stickiness)係CN99, 當人們慣性係CN99, 便成功第一步。

其他野請左我先再講

高成本，不了

印象中之前nowtv都搞過每日㩒錢既有獎問答遊戲

樓主個idea真係好創新 同上頭講完就已經幫你開咗新遊戲節目叫"撳錢"
wiki都幫你寫埋

呢個廢架，捉到鹿但....

無累計獎已經可以宣布88

累計獎係玩到最後一日 （30日為一期）可以得超大獎如1百萬等，入圍最後5強有被採訪時段等

阿仙奴的世界=永遠第四
最衰過做阿二，不了

第6了

第4不了

我覺得要合作，c9根本唔會轉台，你係自己個台每人一千蚊都無用

計我話就 百佳同惠康 買滿100蚊就有抽獎，每日抽一百份，9:30係電視show出黎，大果幾份答岩簡單問題就有獎

on 99, 你買起cctvb既前演員keep住拍c9 劇， 三年內一定搶得翻一半收視， 如果唔係cctvb使撚揾689 使横手做低wiki?

唔好再諗乜野創新喇， 對住班師奶有咩好創新？
強化一下個娛樂台， 華仔發哥sammi黎明呢d娛聞無線唔播就你播得就咪深夜播啦
加強宣傳打得贏東張閪望先啦

其實viu都有堆前cctvb既人拍劇，但班師奶仲係唔識轉台

第一步就係教佢地轉台

乖乖地，簽番晒戶有唱片公司，搞番一個有公信力既音樂頒獎禮，然後影壇既又攬埋黎播
咁已經好好多

屌，你估真係個個星期聽呀thor唱歌咩

唔好播咁多中日韓劇集，播多啲local綜藝時事，旅遊節目，或者本地電影已經好好，最好就落埋區唔好成日廠景，見到啲外購劇就想轉台
啲C9見到你落區影到佢，佢上電視都會轉下台睇下啦，雖然電視係單向，但係同現實有連動就最好
其實我覺得正式問答比賽都好正，好似百萬富翁果類，緊張得嚟學到嘢又唔洗成日追，好過選秀節目又要觀眾對住一班唔識嘅人好耐

你想講乜野瑪嘉烈與大衛
大佬0 宣傳點睇呀？

咪就係宣傳都係viu宣傳，所以要先令佢地轉台，先睇到嗰啲劇既廣告